TVB 幫景隆園賣鱔稿真係好仆街

指鹿為馬 明明另一間喺個頭插旗先，歪曲事實話對家轉地方搶生意（記得景隆園以前喺渣甸街開鋪）

之後訪問景隆園老細又話賣一串魚旦蝕一串，每個月蝕幾萬云云，打哂人情牌咁

事實係唔夠人好生意搵tvb 扮採訪時事博同情扭轉劣勢，無話幫邊個不過TVB 呢種扮持平嘅報導方式好狗

其實唔關平唔平事，自由市場我話知你送比客食定蝕緊錢
問題係TVB 懶持平出廣告，歪曲事實誤導觀眾

喺外國出廣告好似要講明

佢話每個月蝕緊十萬

簽呢啲鋪有無生約死約？ 蝕十皮野仲繼續做？
扮哂天地有正氣咁

喺呢啲節目講野失實又係唔洗負責任

執左咪唔洗蝕囉
蝕10皮仲做揾鬼信

貴在鋪租 成本真係幾1蚊都唔洗
話買一串蝕一串信個個都弱智

你唔係以為佢剩係靠賣魚蛋賺錢呀 ？

賣魚蛋都唔蝕啦 蝕錢會做？ 明哥開善堂咩？

係慘嘅，買一串蝕一串，我決定以後唔買

on9 知唔知一包燒賣幾錢

蝕錢？咪玩啦

大家為老闆著算唔好再買喇

零售都咁平 批發你估差幾多？

其實呢間野開得呢個位就預左同龍津隻抽嫁啦 扮乜野慘
灣仔柯布連道果邊都係有呢d事

講到尾 最好兩家鬥耐d 愈鬥愈平 受惠既係市民

5蚊 10粒 幾耐無係鬧市出現過

究竟廣管局有無相關條例監管呢種偽持平誤導廣告？

On9 TVB

咪睇無線啦

你考證唔到 佢唔會公開條數比你睇係蝕定賺

屌 最on9係佢話唔知點解人地要搬舖過黎打佢
人地間舖個位成棟大廈拆撚左咁搵返附近好正常姐，講到自己受害者咁

大家唔好再幫襯景隆園啦 佢地蝕住做好慘架

但係間鋪頭喺個頭早過景隆園插針係事實，但佢無將呢樣野報導出嚟

仲要人地喺個頭擺檔擺左好耐，佢就講倒好似景隆園喺個倒插旗先

binc時間
【迎2017】銅鑼灣店東呻經濟差冇希望：大陸人先捨得食

銅鑼灣世貿中心今晚會有倒數活動，附近小食店景隆園老闆李先生指有助幫助人流，「一年都係睇呢幾日，今日比平日好2，3成到啦，冇就慘啦」，又指今年生意較去年佳。新一年他希望「挨到租金，挨到人工，依家政府有咩幫到我哋呀？我睇唔到喎」。

他指本港經濟不景，薪酬追不上通漲，「無論食呀，住呀，交通費呀，電費，水費，樣樣都加，香港人幾鬼慘呀」，希望有減價空間。他認為，內地遊客增加，食肆才有生存空間，「香港人冇乜希望，大陸人先捨得食」，自言今年65歲，租約完結也打算退休。
澳門茶餐廳則生意慘淡，分店經理趙先生指是近3年內最差，「聖誕已經麻麻地」，生意較去年除夕大跌6，7成。現場所見，下午茶時段人流稀疏。他稱，今年全年市道不佳，人流不及往年暢旺，期望今日晚市會有改善。過去世貿中心的倒數活動，均能帶旺食肆，「今年有啲擔心，日日都有壓力」。
談到新一年願望，他指希望公司生意蒸蒸日上，毋須裁員，「有公司先有我哋」。年屆60歲的他指，沒有研究過退保政策，但認為應取消強積金，因自己一旦遭裁員或退休，「有筆錢放銀行無利息，強積金又唔夠養老，去做乞丐囉」
銅鑼灣時代廣場雖然沒有倒數，但下午也舉行慶祝活動，吸引不少市民拍照。c!ty'super充滿掃貨的市民，連特快收銀櫃台也有逾40人排隊。

都唔關考唔考證到事la
而係東張西望呢個節目根本投訴唔入
之前咪又有大把投訴
廣管局都話冇事

東張西望呢個節目本身就係移動龍門黎

tvb一日唔執，香港一日都係俾蝗食住

你去投訴 印象中之前都告得入 不過係罰錢了事

香港就係咁公平,有人撐腰就講咩都得

去年初，有市民向通訊辦投訴無綫《東張西望》報道寒潮預測時，錯誤引述資料，惟通訊辦回覆投訴時，卻指現行規管節目須準確的條文，並不適用於《東張西望》這類「資訊娛樂節目」，其內容是否準確，不屬通訊局處理廣播投訴的範圍，只將有關投訴轉交無綫「參考」。為何《東張西望》內容錯誤，通訊辦也無法懲處？當中是否有監管漏洞？

當初開始減價戰都係景隆園自己做先 10蚊買1送1（10粒）

自己踩人場唔夠抽 就減價搶客 點知都係輸

最尾發爛炸搵Tvb唱衰人

佢啲魚蛋冧到
凝香園好食啲

龍津有5蚊10粒咁平咩？

我樓下個間$10/10

仲要仆街倒唔寫明一串有幾多粒 試過比硬質8粒
之後就無再幫襯

邊區先 佢而家係銅鑼灣wo 旺區真係未見過

銅記馬會果邊10蚊串

景隆5蚊淨係可以5粒魚蛋+5粒燒賣
我記得10粒燒賣好似貴少少
隔離鋪就可以5蚊10粒都係燒賣

最初佢話買1送1 10蚊 真係試過夠膽比5粒我
即時問佢拎返

佢之後無堅持呢樣
上次行過聽到佢講10粒一樣照賣

TVb正垃圾

有時都唔明啲人諗乜 唔係以為會再幫襯佢嘛？

垃圾食物賣咁鬼食其他唔好

相信大部份人睇完都會同情景隆園

啱先都有睇, 蝕10萬真係搵鬼信
仲有公平競爭有乜問題
街市檔檔隔離都係賣菜架啦咁係咪間間都要投訴
你諗下點提高食物質素好過啦
我諗大部份食客都係睇好唔好味先囉唔係睇價錢

最撚討厭呢d扮哂慘, 根本全世界都係咁競爭架啦

賣廣告就堂堂正正啦 扮咩時事訪問